求救 PS4手制問題

桌面完全冇問題用到但一入到game得返個PS制用到其他就咩都用唔到
有冇巴打曾經遇到呢個問題 幫幫手